【突發】周柏豪加盟星夢娛樂

09年喺大台《超級巨聲》出道嘅許廷鏗，早前告別大台，轉投華納，６月首次以華納歌手出活動，大台有到場，但冇派人訪問舊將。（新聞連結： ）而原本係華納一哥嘅周柏豪，就喺6月底同結束10年合作關係，將一哥之位讓俾許廷鏗。（新聞連結： ）

柏豪當日活動上話冇造人計劃，仲已經搵到新合作。今日大台代柏豪公佈新消息，原來柏豪聽日會喺香港麗思卡爾頓酒店開新聞發佈會，宣佈加入星夢娛樂……即係填補番許廷鏗個一哥位置。
至於周柏豪今日就去咗銅鑼灣為代言健身中心做店長，仲話做代言人慳咗唔少錢。問佢慳錢係咪想買「磚頭」？柏豪坦言入市要睇定，因為樓價跌完已回升。
上年同老婆拉埋天窗，問到柏豪將來置業，會唔會寫老婆名？佢話：「結咗婚寫佢名都名正言順啦！」問佢係咪將財產都交由老婆管？佢好大反應：「我嘅就係我嘅，佢嘅係佢，但佢o依家冇嘢做，就幫我打理生意，我都有責任嘅。」

好失望，乜咁睇唔開